{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076163?place[place_type]=GID&place[gid]=1076163&place[latitude]=37.0428391571&place[longitude]=128.40861236&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 미소행복 펜션"
    },
    "text": "当ミソペンションは丹陽の観光地から近いので便利にご利用いただけます。 客室は最高級のシステムエアコンと各種アメニティで快適な宿泊を提供しています。 あなたの心を風景と共に暖かくしてくれるでしょう。 当ミソペンションは常に最善を尽くしてお客様をお迎えするために努力しています。 チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。 人数を超過する場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も制限されます。 入室と退室時間を遵守し、施設物を毀損または紛失した場合には損害賠償の責任が発生することがあります。 喫煙は指定された場所をご利用ください。 ヤノルジャペンションのお客様センターに重複予約が確認された場合、全額払い戻しします。 インターネットは全客室で素早く楽しむことができ、バーベキュー場を利用してパーティーを楽しむこともできます。 駐車可能で、近くの観光地で様々な活動を楽しむことができます。 幸福Aは基準4人、最大6人、幸福Cは基準6人、最大10人まで収容できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミソペンションはどのくらいの距離に観光地がありますか？",
            "answer": "当ミソペンションは丹陽の観光地から近いので便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は最高級のシステムエアコンと各種アメニティで快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。人数を超過する場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守し、施設物を毀損または紛失した場合には損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは全客室で素早く楽しむことができ、バーベキュー場を利用してパーティーを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能で、近くの観光地で様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "幸福Aと幸福Cの収容人数はそれぞれ何人ですか？",
            "answer": "幸福Aは基準4人、最大6人、幸福Cは基準6人、最大10人まで収容できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 469
    }
}